WFH真係好撚戇尻！！

我諗第時出面打仗或者成街喪屍 公司都會叫你work from home

其實問題喺邊？
唔通叫你成街喪屍都返公司？

喪屍咬爛左條lan線上唔到網係咁先啦腦細！

到時就有一班人鬧你 打仗公司唔洗交租呀 唔出糧得唔得先

打風就on9平時就幸有Wfh

你大可以唔work